{
    "question": "Properti tari yang dapat digunakan untuk menari tari adalah",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>busana,slendang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gatau gada pilihanya</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-zat-tunggal-sebutkan-dan-jelaskan-bentuk-261",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan zat tunggal Sebutkan dan jelaskan bentuk dari zat tunggal \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Zat yang hanya terdiri atas satu jenis materi yang sama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hai-danu-bagaimana-kabarmukata-sapaan-dari-kalimat-di-atas-adal-984",
            "question": "Hai danu, bagaimana kabarmu?kata sapaan dari kalimat di atas adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kata tanya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-sebuah-tulisan-yang-mementingkan-sifat-objektif-sopan-renda-653",
            "question": "Dalam sebuah tulisan yang mementingkan sifat objektif sopan rendah hati jujur jelas tegas singkat sederhana teliti kompak kontinyu dan lancer adalah syarat syarat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Karya ilmiah</p><p><strong></strong></p><p><strong>semoga membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beni-orangnya-keras-kepala-sedangkan-edo-orangnya-humoris-perbed-629",
            "question": "Beni orangnya keras kepala sedangkan edo orangnya humoris, perbedaan beni dan edo adalah dalam hal",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sifat</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena <em>k</em><em>e</em><em>r</em><em>a</em><em>s</em><em> </em><em>k</em><em>e</em><em>p</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em> </em>dan <em>h</em><em>u</em><em>m</em><em>o</em><em>r</em><em>i</em><em>s</em><em> </em>adalah contoh dari sifat-sifat manusia. </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urutan-lapisan-matahari-dari-inti-hingga-lapisan-terluar-adalah-753",
            "question": "Urutan lapisan matahari dari inti hingga lapisan terluar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>inti matahari, fotosfer, kromosfer, korona</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Urutan lapisan matahari dari yang terdalam hingga terluar yakni inti - fotosfer - kromosfer - korona. </p><p></p><p>semoga bermanfaat maaf kalau salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "secara-tersurat-kalimat-persuasive-bisanya-ditandai-oleh-kata-ka-604",
            "question": "Secara tersurat, kalimat persuasive bisanya ditandai oleh kata kata berikut, kecuali..    A. Jangan\r\nB. ayo\r\nC. asyik\r\nD. mari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: C. Asyik</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan: Secara tersurat (eksplisit), kalimat persuasif biasanya ditandai oleh kata-kata berikut, kecuali meski (C). ... Selain itu, kata ayo dan mari. Kata-kata seperti harus, hendaknya, dan jangan juga termasuk kata-kata yang digunakan pada teks persuasif.</strong></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "konflik-tentang-apa-cerita-harry-potter-and-the-sorcerers-stone-394",
            "question": "Konflik tentang apa cerita harry potter and the sorcerer's stone\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tentang Harry Potter yang bertarung dengan Voldemort demi menyelamatkan sorcerer stone atau batu bertuah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pak-selamat-beragama-islam-tanda-yg-seharusnya-d-tulis-d-dlm-682",
            "question": "Pak selamat beragama islam ( ) tanda yg seharusnya d tulis d dlm kurung adalah tanda",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jawabannya adalah Tanda Titik ( . )</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-tulislah-5-puisi-nasihat-dan-tulis-siapa-pengarangnya-2-tulis-223",
            "question": "1. TULISLAH 5 PUISI NASIHAT dan TULIS SIAPA PENGARANGNYA    2. TULISLAH 5 PUISI PENDIDIKAN dan TULIS SIAPA PENGARANGNYA\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Gumamku ya Allah \u2013 W.S. Rendra</p><p>Gumamku ya Allah</p><p></p><p>Angin dan langit dalam diriku,</p><p>gelap dan terang di alam raya,</p><p>arah dan kiblat di ruang dan waktu,</p><p>memesona rasa duga dan kira,</p><p>adalah bayangan rahasia kehadiran-Mu, ya Allah!</p><p></p><p>Serambut atau berlaksa hasta</p><p>entah apa bedanya dalam penasaran pengertian.</p><p>Musafir-musafir yang senantiasa mengembara.</p><p>Umat manusia tak ada yang juara.</p><p>Api rindu pada-Mu menyala di puncak yang sepi.</p><p></p><p>Semua manusia sama tidak tahu dan sama rindu.</p><p>Agama adalah kemah para pengembara.</p><p>Menggema beragam doa dan puja.</p><p>Arti yang sama dalam bahasa-bahasa berbeda.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-bukan-ciri-dari-karya-tulis-non-fiksi-adalah-374",
            "question": "Berikut ini yang bukan ciri dari karya tulis non fiksi adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pertanyaan</p><p>Berikut yang bukan ciri tulisan nonfiksi adalah.... </p><p>a. berbentuk tulisan ilmiah </p><p>b. berusaha mencapai tahap objektivitas yang tinggi </p><p>c. berusaha menarik </p><p><strong>d. bahasa bersifat konotatif </strong></p><p>e. menggugah nalar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pembahasan Soal:</p><p>Berikut yang bukan ciri tulisan nonfiksi adalah bahasa bersifat konotatif. Bahasa yang digunakan dalam tulisan nonfiksi adalah bahasa denotatif atau bahasa sesungguhnya.</p><p></p><p><strong><u>Jadi, jawaban yang tepat adalah D. </u></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}